哥斯尼盛讚雲格：佢唔止教踢波 還教做人

阿仙奴大將哥斯尼近期剛和球隊完成了續約，在他看來，雲格就是他決定留隊的最大原因。雲格不僅幫助球員成長，也幫助他們成長為更好的人。

哥斯尼說：「你們可以說阿仙奴很久沒有拿到冠軍了，但是雲格不只是在培養球員，他還在幫助球員成長為更好的人。每個為阿仙奴效力的球員都得到了成長，變成了一個更好的人。對我和其他人來說，和雲格在一起，向他學習都是一個很好的機會。」

「雲格總是對足球充滿熱情，他愛足球，喜歡看到他的球隊出色的控球，那就是他在這裡堅守20年的原因。他幫助球會建立了新的球場，他讓我們每一年都能競爭英超和歐冠盃。」

電叻

暈加

還教各位做愛
教韋拉露械

雲加又贏

他讓我們每一年都能競爭英超和歐冠盃

有得爭冇得拎

仲丁緊個新球場

如孩兒能伏於爺爺的肩膊

人生教練

係咪有參賽就叫有競爭？

反雲=教唔聽忤逆子

迷雲